1) Кто не доделал классную работу - доделать
2) У пользователя добавить дату регистрации

3*) Сделать аутентификацию пользователя
+ форма в templates/login (поля email и password)
+ контроллер login.php на подобии signup
+ метод в модели User
\app\model\User::login($email, $password)
Должен вернуть пользователя в виде массива ['id' ..., 'name' ..., 'email' ..., 'password' ..., 'created_at']